唔小心講得太多私人嘢比人聽

去朋友聚會 通常都會問 好多問題
而家做咩工 ，幾時結婚，屋企住邊
唔答都係咁問
最後唔小心講得太多，

又好似講咗d唔講得嘅嘢（唔小心）
當時只係想快d答咗人口快快講多咗

搞到以後都唔想去呢d聚會

Yes 所以答左第一條問題之後就要反客為主
問返佢轉頭
一條接一條問到天黑